點解無人講1632 膳源

每日升個幾 其實都幾好 但點解無咩人討論

周不時有人開po架啦
妖股垃圾股

係咩 可能眼大睇過龍